前線有鬼，集思廣益，點防？

估唔到佢地班仆街用埋暗黑兵法，以後點玩落去，有無人有方法可以捉鬼。

求各位天師賜良方！

先禁earphone

有耳機嘅屌佢嘅，要check 身份

推